有冇巴打同我一樣因為仆街共產黨返唔到上去見親人最後一面

是咁的其實我算係一個前線巴
呢幾個月我一直都有出去
但係今日阿媽同我講我婆婆已經就嚟唔得啦
我聽完第一樣野諗到嘅唔係傷心
係到底我要點返上去
智慧燈柱 啲狗又成日影相
我返上去一定死緊.....

我宜家真係好無助
有冇巴絲同我一樣因為呢個仆街共產黨令你眾叛親離？

我屌你老母喇共產黨

1

2

3

4

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

珍惜生命

5

我會多謝巴打

人總會有一死
你愛你呀嫲佢在天之靈會知
佢愛你都唔想你有事

唔好咁on9為左個形式自己送頭

6

你發夢咋？

你發夢咋 乜嘢前線 醒下

Btw 如果我都夢見，我會返。

多謝巴打 我唔會放棄 希望佢會明白

我成日發夢上前線

發完夢未做咩前線

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

但問過好多朋友佢哋都話風險好大

視像算啦

live chat 啦

親人 VS 自己

中學考試錯過最後一面，如果再揀多次 我老閪都返
分享完畢

自己衡量後果

唔係想白色恐怖，但個風險的確好高，仲要大陸冇野叻最叻監控
唔知港共同佢地既合作程度，唔知佢地手上有咩料

其實屋企人都叫好返 但真係好唔好意思

一日未被人捉你又點知佢會捉你

憎共產黨就梗架啦，但唔至於拎屋企人嚟作故仔搵共嗚。